En achter de vrouw komt een beetje nigger meisje en twee kleine nigger boys zonder iets op maar aanslepen linnen shirts, en ze hingen aan hun moeder uitkleden en uit van achter haar aan mij, verlegen, de manier waarop ze altijd doen.
En hier komt het Witte vrouw loopt van het huis, ongeveer vijfenveertig of vijftig jaar oud, blootshoofds, en haar spinnen-stok in haar hand en achter haar komt haar kleine blanke kinderen, op dezelfde manier de little niggers bezig was.
Ze glimlachte over zodat ze kon nauwelijks stand- en zegt: "Het is _u_ Eindelijk!--_ain't_?"
Ik met een "ja ik" voordat ik dacht.
Zij pakten mij en hugged me strak; en vervolgens gepakt door beide handen en schudde en schudde; en de tranen in haar ogen, en naar beneden lopen over en kon ze niet lijken te omklemmen en schud genoeg en zei, "je kijk niet zoveel zoals je moeder zoals ik verwacht u wilt; maar wet doorzetten, I don't care, ik ben zo blij om je te zien!
